突發！ Ming仔入多次數

100040咩意思咀咒義士快啲死？

我覺得佢撚緊香港人
可唔可以 拉 呢條撚樣

Who are u

我無撚話原諒佢喎

點解要零頭?

40? dllm

殺咗人做帛金然後叫人原諒?

佢其實係咪白痴

十座大王？冇人識啵

可唔可以唔好再理呢條柒頭住

算吧啦有啲野大家都明白 無謂再下下挑剔咁 最緊要幫到被捕手足

得啦OK啦, 但都係唔睇你

幫左手足先

你知唔知加1蚊代表D咩?
唔知就咪係度代表人

再貼呢個打靶仔上嚟 見一次 block一個

多謝你先 但我都會繼續unfollow

邊位呀你

加1蚊？
吉儀 ... 吉儀封裏頭嘅糖，係希望食咗嘅親友可以減輕掛住死者嘅痛「苦」，有叫人折哀順變嘅意思。 吉儀內嘅一蚊銀就用嚟表示謝意，亦有講法話係因為以前一蚊只係足夠搭一程車，攞個「唔會返轉頭」、「冇下次」嘅意思。

義士唔似得連登仔咁多本錢周圍樹敵，我覺得可接受，建議某達及藍店學吓嘢

哦

係時候幫佢向藍絲宣傳佢捐左廿萬落暴動基金

stop making stupid people famous

算啦 唔好理佢

小費？？？？

咪撚咁得閒理佢啦，由得佢瘋狂入數囉